見到此post嘅dse考生 祝你地入唔到u

齊齊讀ive

你不如話見到呢個post嘅人死全家啦
反正都唔會成真嘅

甘願成為考衰dse學生嘅泄憤工具
樓豬真偉大

黑心到呢 詛咒考生又食台妹唔認數 賤

多謝樓主
我入左ive之後去左ivy

咪尾我啦

終於有人信ive係好野

一齊ive啦

唔讀 做廢青

傻仔 我入唔到u 去ive你咪又係幫我哋墊屍底

dllm gap

有冇方法解咒？想入U

放j圖

阿狗

迷屁

入左hku